<Document>
  # Command
  Os chefes de cada departamento se reúnem para formar um departamento. [color=#1b67a5]Command[/color], Uma força poderosa que controla a estação. Geralmente têm acesso a equipamentos especializados e seus próprios aposentos. Frequentemente são procurados para serem mortos.

  ## Personnel
  [color=#1b67a5]Comando[/color] é composto por chefes de departamento: [color=#9fed58]Chefe dos funcionarios[/color], [color=#cb0000]Chefe da segurança[/color], [color=#5b97bc]Chefe Medico Officer[/color], [color=#f39f27]engenheiro chefe[/color], [color=#c96dbf]Diretor de pesquisa[/color], [color=#b18644]intendente logistico[/color] e acima de tudo [color=#1b67a5]Capitão[/color].
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="ToyFigurineCaptain" Caption="Captain"/>
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="ToyFigurineHeadOfPersonnel" Caption="HoP"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="ToyFigurineHeadOfSecurity" Caption="HoS"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="ToyFigurineChiefMedicalOfficer" Caption="CMO"/>
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="ToyFigurineChiefEngineer" Caption="CE"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="ToyFigurineResearchDirector" Caption="RD"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="ToyFigurineQuartermaster" Caption="QM"/>
  </Box>

  ## Taking Charge
  Parabéns pela sua promoção! Além de toda a papelada desnecessária, seu novo [color=#a4885c]responsabilidades[/color] Isso inclui gerenciar seu departamento, fazer mudanças e definir prioridades, garantir a segurança da equipe e dos equipamentos, e poder se dar ao luxo de um pouco de preguiça enquanto seus colegas de equipe fazem o trabalho para você.

  Não se esqueça, você ainda tem um emprego! Suas ferramentas sofisticadas não lhe dão folga; você ainda precisa cobrir as ausências dos funcionários, ajudar aqueles que estão ficando para trás e treinar os recém-chegados.

  Você pode simplesmente ficar de braços cruzados e deixar as pessoas se irritarem, mas é mais inteligente se envolver e trabalhar junto com elas. Não se esqueça de realocar os funcionários para que possam fazer o que gostam ou o que fazem melhor.

  ## Your Locker
  Para lidar com suas novas e angustiantes responsabilidades, cada líder recebe itens especiais para controlar seus subordinados. Você encontrará a maioria deles em seu [color=#a4885c]armário[/color].
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="LockerCaptain"/>
  </Box>

  Seu [color=#a4885c]controle remoto[/color] Simples, mas profundamente subestimado. Pequeno, mas poderoso, abre e fecha [color=#a4885c]câmaras de ar[/color], torção [color=#a4885c]fechaduras[/color], sobreponha-os e troque-os de lugar [color=#a4885c]acesso de emergência[/color]à distância.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="DoorRemoteCommand"/>
  </Box>
 O painel de controle define o fluxo de trabalho dos funcionários. Os gerentes podem expulsar pessoas de áreas perigosas ou permitir seu acesso rapidamente quando um item precisa ser recuperado com urgência.

  Além disso, você tem seu próprio canal. [color=#1b67a5]Comando[/color], assim como em outros departamentos. No entanto, é especialmente importante porque é ouvido. [color=#a4885c]todos os departamentos[/color].
  Use-o para se comunicar com outros líderes e expressar os desejos de seus funcionários.

  [color=#1b67a5]Capitão[/color] e [color=#9fed58]Chefe de funcionarios[/color] ter acesso a [color=#a4885c]chave mestra de criptografia[/color], permitindo que você ouça qualquer canal de rádio da emissora. Este é um recurso incrível, pois você pode coordenar todos os departamentos por conta própria.
  [color=#a4885c]Não desperdice essa vantagem![/color]
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="ClothingHeadsetCommand"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="EncryptionKeyStationMaster"/>
  </Box>

  Para derrotar a montanha de papel, existe um armário [color=#a4885c]carimbo[/color]. Use-o para assinaturas: uma vez carimbado, você não poderá editar o documento, portanto, verifique tudo com antecedência.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="RubberStampCaptain"/>
  </Box>
</Document>
